【I/A】Brown Dust (4) - 提防假連登公會

韓國 NEOWIZ 3月6日宣佈戰略指令RPG《Brown Dust》（iOS/Android）預定於3月7日正式配信。

目前遊戲的事前登錄人數已突破15萬人，是故已確定遊戲推出後，全部玩家將可獲得相等於一個十連轉蛋份量的600個鑽石以及「☆5傭兵確定券」。

遊戲核心內容是陣營配置，先在戰前佈置我方十體傭兵角色，再在戰鬥階段時接雙方角色的攻勢移動順來互相攻?。作品之內有多達300名角色，而且全都均可提升至最高階級別。

IOS：
AN：
QooApp：

【照顧絲打/基巴區】

【攻略】

日版速刷首抽方法（遊戲內建

右上角設定
PLUG下方那排日文 點下去
打上Reset 就重來了

【日本評價網】

【大陸仔評價】

[center]

[center]【升星方法】

【韓服圖鑑】
[center]

提防假連登公會 3會同5會唔係連登仔開

唔係呀化!?

再留名

同一個錯誤犯左兩次 sor

(3)

想入名門正宗既連登公會請問有位嗎

[3]

D Rune 7F 好難打

留名

唔好咁啦 如果有下次唔會再咁樣犯錯

炸彈+炸彈+瑪麗亞
清BOSS/塔就好易打
可以打到8
你冇升就冇得講

呢隻驚暫時仲未睇得透
因為3星同4星都存在極多有潛力既角色
加上可以落成9個人 除左某二三隻比較強勢角色外 基本上個組隊變化係極之多

所以依隻game玩得過

終於覺醒左隻反擊法可以屈返人

PK鬥獸棋

仲要擺位同攻擊順位都要諗

Lihkg6++
ID:大波妹妹

邊隻係反擊法

上面咪有圖,係咪咁懶

話說掛炸彈人出嚟都有幾多人用下
r到唔少友情點

申左lihkg6
id Charlieq

申唔到1會 係咪滿左申請?

提防假連登公會
但正式嘅公會都無乜宣傳

玩左咁多日都未試過借人

FULL左宣傳乜鬼
都係踢幾個先上黎講
入會都秒回
又靜一排

好矛盾，應否開局呀

歌雞世界第一

重刷

點解rune第十層同第九層可以差咁遠
完全冇得打

我申請左lihkg6
HKLuffy1

點解既

哥基係公廁

申左lihkg6 ID: Kurenai5

即係點

LIHKG6既申請琴晚爆左 已經接受左一批巴絲既申請
未入到既ID有：
Swth 欽你老母 刃真 ccxvxc kokin Charlieq
最後無事 瀧塓 威士忌酒 要去了
巴打見到既麻煩加多次 新申請唔該留個名
如果你有申請 上面又無你ID麻煩留多次 可能走漏眼

done

嬴到第九

如無意外 LIHKG6加完上面留左名既巴打都會爆

好多課長

申左 威士忌酒

已加

走漏眼 ccxvxc已經入左會

屌，用+9火劍先，1280分連輸左N場，比火劍同反傷屈死

申左6會：MGclip

原3/4唔會用黎做肥料
自己望下第一頁

升技

課金6600石抽咩池好

而家有呢堆

2號池
抽4隻野蠻人就秒天秒地

+9火劍又係狗角黎，又痛又唔易死

得+1

抽pool2 抽到野蠻人+8 但火弓仲係+3
想開埋火弓招+6技都唔得

女先岩

有+8仲想點

申請左
ID: Swth
thanks

申左Lihkg6
Id:十月革命

友情提示個啲白星卡係指邊幾隻?

+8...課左幾多

火弓冇野蠻女咁屈
野蠻女可以1打9

火劍好勁,但火弓好似麻麻地

有冇人試過2邊死剩吸血兩邊都死唔去會點

5400+600yen

+7先啱
遲d做完任務應該+9

過左10 round會開始暴走
傷害加劇
睇下邊一邊加得夠大就完game

好波
好多傻西扮連登開post

二會兄弟們hi

其實係幾點打肥?

星期六日

我淨係打到血rune第九

個個都課長

我用野蠻女成日爆死埋自己

申左lihkg6
ID: 要去了

野蠻女+9真係打到想del game

我見價惠包好抵先買
應該唔會再課了

非洲盡頭

係另一個非洲

呢隻咩黎?未見過

其實前期每隻+9都好有用

隻氣絕弓其實都有啲用

岩岩中間POOL中2隻野蠻

而家+3

好爽...一野打1萬

你地開到幾多個位 ?
冇位擺野了

仲有無需要補完 或者 配陣

美中不足有隻弓

弓有咩問題?
果隻仲要係火弓黎 唔錯果喎

巴打有冇申錯團 重開幾次game都唔見

1萬

新Post留名

傷害唔夠爆炸

1200都上唔返呀
周街野蠻女

邊個賬好D?

200

2

業火3隻: 劍>弓>>>>法
火劍+9好惡打

.......你估唔想有爆炸輸出咩...有先得架

上面嬴歌姬

下面多5星

長久PVP計 上面嬴

個狗頭T幾？

反擊法 歌姬
屌
打條撚

唔知幾時出新 pool 呢

開唔開得

抽左40抽咩都冇 求體檢
打到第十張圖卡關
應該集中升咩先？

太多輔助
瑪麗亞唔升
炸彈唔升

我想要啊

申左lihkg6

ID: Tea23

請加

感謝

我用緊
輸到嘔

一樣申左
id: 蒲公英的約定

申左lihkg6
Id: MrDan999

我會RE 最高rare果堆全部唔打得
唔re就信自己抽獎運
盡快抽到勁高星打手or 重覆抽勁既3星打手

同你一樣 傘妹加歌姬起手 小你一隻五星
用兩隻炸彈啦 三輔助三盾 無輸出
琴日爬文巴打話炸彈好好推圖
我信了

PVP 打6000幾, 唔對歌姬就無事

過關先有1萬

1200輸到落1100

抽極都抽唔中有魁惑/嘲諷英
PVP都打到~100名 都算係咁

尋日13XX穩 今日比人打到得129X

課左6000石

追邊個pool好

咩陣
我1180 上唔到去

補元火弓？

中間個POOL

猛男同野蠻女都好勁

mrdan 蒲公英 tea已入

感謝

我想問明明做完任務有5個p幣
但我係抽野個到睇返都冇加到嘅
去左邊

因為計落任務個度

任務還任務
抽還抽

2樣野黎

唔該巴打

仲未升到隻野蠻女上5星

收到

九両菜巴打，
ID :最後無事
岩岩申請左，請確認。THANK YOU!

覺醒材料有排儲
D鑽拎黎買10rd 水晶
好過抽3星

打惡魔城有得送

今日好彩，洗到幾粒靚5星石
43%血
110%爆傷

建議大家如果唔介意比人搶嘅話 去採野可以順便升埋啲狗糧

bam

升左粒6*rune先知5*角唔用得6*rune 媽好柒啊

角色能力，有個標板logo
果個就係爆擊%%?

申左lihkg6
id:CavKLove

搞掂 已入

有無人知內置個錄片制點用?
頭先想錄低場PVP, last 隻法師俾歌姬魅左
一下幫我殺左對面三隻

好想錄低黎J下

之前個個將輸出放哂第一行

但係呢一刻見到風向開始轉做放第三行 第一行只係放兩三隻

我都好想share我成隊俾人地一隻打到輸

好撚想打肥呀

係..你咁多主攻手第一行梗係放D垃圾/坦比你慢慢打

然後一個二個就移去第三行

鬥獸棋

唔夠打

D條件可以分開達成, 唔駛一次過

變一變陣由100名跌到落18X名
轉返之前個陣算

無肥打一堆狗糧係到升唔到

推圖咪有
反正都係要1/2*】

Story 關升囉

用神秘島D粉買體瘋狂刷rune中

而家開到6咁癲

提提大家
根據公告其實五六日就有肥打
記得留送俾你D體慢慢用

3月21日 日本公假
根據公告 都會有肥打

岩岩開始個時未睇post
見有5星就開局
我睇排名表好似都無我有既5星
真心一問要唔要重刷

唔追PVP既話可以

唔追PVP既話可以玩得

開啦 隻驚更新個表都會變啦，一係你刷齊哂d5星先開

刷齊+9先開

thank you!

⼁乛⼀⼀⼀尾三個點解

ID: 1993 申左

唔該哂咁多位巴絲
咁我繼續玩著先

爆擊率

Btw 申請左入lihkg6
團名叫：GGalaxy

Thx 巴打

隻野3星定4星

4

Sorry 係尾個三個

真心隻P幣3星仲貴過5星....

我而家有巨人, 哥姬, 冰盾, 骨盾, 猛男, 狗頭
4000P幣5星自選好似無乜野好換
第8日既5星自選又未拎
追唔追綠盾好

有無咩其他方法拎到隻P幣3星架?

Crit 既機會率
Crit 既額外傷害
機會率減35%傷+debuff turn減半

些些

LIHKG6已爆
未入到既巴絲要等下一團了

LIHKG6既巴絲記得公會戰要排陣

邊度set?

D PVP點回得咁快...作死

彈左 ++

錯post

PVP D人玩兩行陣
傘女好似廢左咁

棄pvp 輸到仆街

有冇人知PVP個獎勵係計最高定結算果陣?

結算

結算果陣

因為法師太勁先要玩兩行

巴打你申唔申到lihkg1

其實唔會廢, 打second+9宮格，正常都秒到兩隻
同埋人地咁排就係避法師秒

我開Lihkg7 有無弟兄人竹

人地放哂上下 中間一隻都無
我換隻一陽指入去仲好

屌野蠻女係咪痴線架
一野秒左我隻石巨人

係

運氣好
等俾人打返落黎

好撚癲,HP越低攻擊力越高

申ED

第8日有自選5星咩？

點樣save 低個帳 有冇connect Email 之類？

開得？

開

好似唔係自選

睇左 唔係呢張

邊度有自選5星，係咪睇錯啊

抽人嗰到咪有，好似1500 PVP 幣

Giggsy 求加

想問問啲能力值係咩？破滅怒濤嗰啲
好似無分魔物攻？
我石巨人同傘法女建議裝邊種能力好？
Thanks you

唉 遲左覆
lihkg6 又滿左
有無巴打開7?

ID: 瀧彥

佢話第八日喎

1500古老幣黎...
你打下個惡魔城...

打爆惡魔城都冇4000...
d人六魔星到底點黎...

我公會有8個位 巴打有冇性趣入？
團名：4DG

呢個我知，但第八日自選5星咩嚟?

冇

第八日唔係確定5星咋咩?幾時變左自選

有冇人知

係第八回唔係第八日
第八回係隨機五星

an 自動綁google account
ios自動綁game center

第8回...之前仲有幾個420P
玩足一個月先有

我冇拉上去睇呀，
不過隻GAME中佐5星都算高~
暫時都有4-5隻，但好難升上6星 ~
要由1星慢慢食升上去5星做肥料真係有排搞

想問升邊隻先好？仲有毒盾同鏡盾
同埋仲抽唔抽十連好
抽左兩次 抽既野抽邊個pool好

同埋想入公會 ID: 很想要吧

岩喎!係八回唔係八日

我都覺...暫時抽左8隻, 1重覆, 係升6星煩左少少

果隻紫髮單體法有無人用

有無人教我點排順序位置
用呢隊成日輸

中5星高果d可唔可以唔好咁大聲

呢度大把人，除左首抽有三隻之外

之後果幾十抽幾百抽都無5星呀

跟巨人個隻? 得我用

果隻+9 好ON9, 一下打8000幾, 不過2turn 單體

你地首抽幾多隻5星先開局？
首抽係咪送果隻5星同埋果下10抽

點解你哋講到咁易中五星
除咗首抽嗰兩隻我就再冇見過

可能加血好D 反正食個30%HP巨人之力

冇WOR抽到1000幣都係得4隻

係我嘅兩倍

我都唔知點解
刷首抽刷左幾十個帳先有一個出到2隻五星再加多張送既五星

但尋日就用張送既綠券一抽出歌姬

我冇刷首抽
張卷出巨人
之後單抽中左垃圾男法
之後2隻5星SUPPORT

然後沒有了

公會收人
團名：4DG
自申，申請完俾返game名我confirm

公平咩

我個frd都無課有7定8隻...

你抽佐幾多石？
我打到主線15，啲石全部拎哂去抽
但都買佐1000體同100PVP 嗰兩個PACK
個500% 成日心思思想課，
但又怕一課就返唔到轉頭

用緊，都係覺醒左

好高攻

唔會啦，隻野其實麻麻地，2 turn單體

500% 同月卡最抵

邊到有肥料打

成日靠佢秒D吸血仆街

係...我果隻好似接近3000, 但實戰好一般

雖然一陽指一定好D

打一行仲識解BUFF

單體都係打PVP同公會戰有用
主線3星緊係入返啲範圍攻

成日死淨佢...存在感太低

記得撳保存

終於有肥打

SHOP入邊睇睇

新手想問下隻石巨人 永久免疫buff 同debuff,咁點幫佢幫血

條條撚樣都呢d陣
好彩我有反擊法

冇得回血

BUFF同DEBUFF都唔食

歌姬+巨人

佢宜家俾你預約咋
要過左6-10先有得買

我申左LIHKG6架
之後踢人可唔可以加我

仲有呢場差d成隊俾2隻吸血吸晒

最鍾意打上下兩行陣
火劍一下打落去無三千血都要死

申左，唔該巴打

可以 如果有7團你都可以入 我有位再上黎講

呢個喎

lihkg7 申左 paulinBB

好多人中線唔落野怕俾人範圍

聽日先上到隻野蠻女...

佢地呢D咪俾Maria一陽指篤死

見到隻石巨人都唔開胃
之前打過場隻石巨人有萬一血

加左

今日先有巴打話打左40%血rune...
我2粒加埋都冇40%

大部份法魔師都係十字 / 米型 / 9格，
呢啲多機會啲，直線打又高攻既唔多

右下個隻咩怪黎 都8000血

好似4星盾怪

公廁傘法仲多過Maria 梗係寧願2行擋9宮格好過

D法炸落我隻反擊法到佢自己死

有人開lihkg7?

咁我都唔知lu

算啦 ~ 要買就買500% 嗰個啦

申左lihkg7 ID:要去了

請問GO得未?

唔係%都算 仲要兩個B

no 刷過啦

野蠻女呢D低攻0既你唔會想用加%

未有公會既巴打可以申請呢個
然後留名

LihkG7 都唔知係咪連登仔開，如果我眼殘睇唔到佢有留名sor 因為之前好多人鳩開，唔係連登既人，結果d巴打入到去好似死水咁

5星sr ur+9已經40幾%了 其實唔難

我打左成日 換粒5星 換左粒N

刷咁耐5星 最高都係得SR

有冇過血氣7嘅陣容分享
明明猛攻7咁易點解血氣7咁難

我都過唔撚到呀

野蠻用實數好過%
我一血一攻

掛機打到猛攻9 血氣8 用埋隊友都輸

申左,id: siriushk

申咗 AngElviL

公會戰又唔同打法
計星星數
要打得快

原來咁多巴打都打唔到血氣8 好在

呢隻坦必練？
利申有石巨人

血氣8 回血反傷 難打到

有無人打30 個boss 3 星到 ？

係呀 呢隻個個都升

申左lihkg6
亂x語

maria 係邊隻，成日見

原來五至日先開肥料關
平日打邊關升呢

3 星個隻法？

3星藍帽打直線果隻

個樣好淫個隻

平日D一星拎去掘野
掘到5000EXP個時就叫佢地返黎
係咪都會有EXP?

有雪女坦同巨人，仲升唔升反鏡坦好
好撚軟

雪女冇用過

冰盾算9數啦

冰盾世界第一 （ 個樣）

冇波 不了

反擊法係排第一果隻???

公會收人
團名：4DG
自申，申請完俾返game名我confirm
入咗團盡快set公會戰陣同睇公會戰規則（係公會揭示版入面）

Lihkg7我開的 要入巴打可以申完同我講

申左 ksudhy
唔該巴打

Giggsy 唔該巴打

我血8血9都係用呢個陣

已申 charlieg

已批

第一張圖左下角
第2張圖排第1

LIHKG7仲有好多位 巴打申完同我講 同埋入左既巴打記住set公會戰陣

已申 子白

用緊呢隻放嘲諷落冰盾，感覺都ok

因為係教主ok 唔係冰盾ok

加左
記住睇公會揭示版

申左, ID: 魂斗萬聖

教主應該配邊個

係我就留石遲啲抽勁嘢

30抽 2野蠻 1爆擊女
好過無啦

最後三個位

終於3個技

谷一隻上6星好定升一隊全5星好呢

邊到SET 公會戰陣

一定係全5星先

首抽抽邊個pool

全5啦

要還神啦屌

thanks

其實隻隻都淫樣

yes ~ 賤婦look 嗰隻

到底神秘店既 4星書碎片 2000塵 買唔買好?定係直接等5星

而家咁既陣 好廢
想問可以點轉
或者用咩人好

要好多百粒先合到一本，長命功夫

真係好貴 600碎片先合到
2000塵一次 仲貴過5星 咁買法

主線冇所謂，
但咁樣打 pvp 好易俾人一下收皮

第25章之後啲王關唔可以無腦打
唔夠勁角全部要諗過先開得波

今日第一次公會戰幾好 ~
coc個打法，岩哂上班人仕參加

D史萊姆下面都有條淫女捧住

紅色屎條女件係情趣內衣，淫撚到

最淫係你地

覺醒隻4星反傷法 係咪一定要水晶覺醒石
咁撚多中級石要打幾耐先打到

。。。惡魔城

每日10場慢慢努力啦

你地打到幾多層
推到第10層推唔郁 D怪勁多血仲係咁回

想問惡魔城係唔係唔會reset

就咁打 ，但都拎唔哂啲獎勵

血符文關你地點過 打到第8關 又識回血又識反擊 打左好多次都過唔到

塞中間加塞埋一齊會比人pvp爆死

咁應該點轉好？
同埋我倉果d人邊隻可以拎出黎用

暴力魔法隊 打到26暫時都可以auto

打主線拎石抽多啲人先 ~
成隻game最重要係錢錢錢錢錢錢錢錢

主線仲有困難mode呀

我秒到去28-10 唔夠隻王打
一野吉4格秒曬我D人 小怪又識控場
宜家轉打困難FARM下資源先

LIHKG2 有2個位
想收有課金同長玩人士
今晚完公會戰後可申請

究竟係咪玩緊同一隻game
開波到而家除左一開始兩隻五星就無抽過五星
四星都係啲濕尻廢角
諗住三星都勁啦 勁三星又唔見我中
我望唔透

儲儲下就有 一定買

已加lihkg7
id: Gaiwns

覺醒料每日有限次數真心on9,打得幾次 又唔係趺得多 但覺一次又要好多

仲有冇位

申左 ID:要去了

開得 冰盾世界第一

唔係咁點呃9你課金

仆街俾補血陣rape

加左
睇公會揭示版同set團戰陣

我覺得要增傷 + 魔法一下打爆條柱先
roundround回血打撚咩

我地係同伴
我最近差唔多成百抽先有一隻五星

但如果好易覺 咁咪好濫

如果你有一隻＋9 野蠻女 然後一刀斬死佢 跟住一野落去正方型！！

合果隻冰法勁唔勁?

求健檢 抽邊個pool好 仲有咩要練？

一行 1 2 3 4 5 都係好野
2行 2 6

又有得20連 好驚

同埋竪琴女有無得抽翻黎，差佢開八方美人

唔一定要幾多隻5星先開得？

有呀 中間pool

求體檢
再抽係咪應該抽冰盾pool?

長玩既話冇分別

重刷 佢講笑

你 美人 開局
抽番 最底pool ＆ 中間 pool
搏抽到突

申左 ID:ykk000

雖然無課金
但係都唔洗咁對我呀

今晚唔係有肥打咩

突炸彈人定反傷法先？

我有課金但係我地一樣 我唔會慘d咩

+左 full鳥

好難玩

進化合成2隻+9係合咩野

申請左 Bioxs

申左 Bioxs

+左
set公會戰陣同睇公會掲示版

合過 4次
一次黑弓 3次垃圾

抽到呢隻呢？

你地刷到咩先開局

琴日岩岩玩 今日又冇肥關 卡哂LV 之後就卡埋關

咁3星留黎+9進4星
定當肥料實際d

我隻四眼到而家都係得+1
完全抽唔到

巨人/歌基+五星

好 我繼續試

如果你成隊都成晒形 咁先好拎兩隻日後都唔會用到既 3星+9 合成隨機四星

3星＋9
升到變5星 會勁過好多 4 5 星然後 ＋0 例如冰盾

但我無落佢落隊

其實加好多攻
PVE一流
PVP就睇你點用

你地抽係直接10+1定買10抽卷+1000體
(定係both)

both

反傷法 勁到仆街

8層好似
淨贏都唔得

刷17-10 15場都係得一粒肥

屌頭先一開波食2殺buff左嘅炸彈
好痴線

邊帶肥邊刷 3帶6隻1星 1X場就滿20LV

開得 刷咗成日先有隻5星

想問堆重覆又無練嘅3星突哂佢？
好阻位

刷下碎片出UR+好過啦，刷肥留返肥料關

留黎升星食仲好，有啲角色冇用，冇必要突

我發覺調一下攻擊順序會行得快好多

本來攻人得3隻行先 依家行5隻先到對面郁

咪亂教人啦

我自己係法術儲氣，最後先用第9個位既支援去加能力
咁可以慳返1ROUND，對本上第2TURN殺哂對面啲人

大家可以給點回建議嗎?
另外想找團收留 thanks

求教

其實第一頁有圖
前期推圖打塔水晶全部都要唔同既角色
留係度總係有用
之後
原生3/4星就算你唔用都要突左佢
2隻垃圾3星+9就合一隻隨機4星
4星總好過你拎黎做肥料啦
屌你老母仲要肥料有得用灰色合上去
除非你課得好勁先會懶得用原34做肥料

如果攻/爆擊buff係比法 我都會擺最後先放

總之最好頭幾個唔好有戰同坦

點解要五六日先有肥刷

Sor 睇漏左 thanks

好似有返啲安慰

呢個星期五六仲要係泰國 ｍｏｌａｍｏｌａ

仲有冇公會收人呢 主角19LV了

抽左150抽 依然得頭三隻 5星

好想棄 PVP 又唔夠人打

照掛
有幣換野

照入去輸
有靈感就掉掉位
有幣換3星書4星書
強左就變勁人啦
班人係咁重刷首抽你實上到去

升3星4星仲實際,5星慢慢黎啦

［img]

點解2隻一樣5星無得食+1

解鎖

咁大個鎖

有入去輸，希望玩落去會抽到啦，已經灰灰地，但訓覺返工都有掛機刷野

申請左1團 可唔可以加我
ID: 5Lundsay

變左3團

3團是假的(好似係)

35團都係假

咁冇得入了 有位再入

應該升邊幾隻？

第一張圖全部都升
加多隻魅惑炸彈

又俾吸血鬼屈撚死

有8隻4星
瑪麗亞+4星坦

有冇巴打用過合出黎果隻5星冰男 好唔好用

有無邊隻最急需升爆先?唔知覺邊隻 升邊隻星

坦升滿
野蠻女吸血鬼上5星覺

THANKS

吸血鬼好用D定反擊法

真係迫人變陣
放三行比D法打撚到仆街 放兩行就屌打返人

冇得咁樣比較
始終PVP好大變數

都係唔追pvp排位
放置係度由d人打我算
發現越前d人 真係好大壓力 要係咁轉陣

新手發覺pvp無傘女唔駛玩

企兩邊傘女廢一半啦

第一頁有評價你望左未

唔想跟住評價追死T1黎玩 所以問下有冇巴打用過 覺得隻野點

呢家換一陽指好過啦

買番3600體掛佢老味8層攻先

開始唔夠錢用

無記錯好似冰1X個回合 有資源可以練下

開得嗎？
利申 第2部電話

一直都係唔夠錢
岩岩仲抽鬼晒肥料卷
冇體冇錢冇肥料

差果隻4星SUP 就合到 想用4星卷換 自選都唔知選咩

第9個十連

ｔｈｘ 打算長玩呢部

唔知換咩就換野蠻女啦

佢話唔跟評價玩

想問下呢隻係咪無用
換走佢放d有用既3 4 星會否更好？

+9火弓同+0粉碎者
2揀一大家會升邊隻做5星先

咁就無得講啦 是但一隻囉

火弓

岩岩比對面火弓+暗弓射撚爆

+9邊有得輸呀

覺得呢隻嘢出招都幾型

升技果度
我想食同一隻但佢有個!係左上角
明明我PVP PVE都冇入隊都有個!
有冇人知係咩意思
唔敢食

想問隻野升左四星仲食唔食到三星書?

yes

單機啦你

食到

巴打，申左7會，叫鐵兵
多多指教

!係佢可以合傭兵

幾時有個7會

姐係三星四星書都食得 ? 謝謝

又有假連登公會?

7會好似係巴打開

咁大鑊，邊個會仲有位收人收收小弟

有無6會巴打係到 唔該踢左1993 我RESET錯電話 :(((

當我無講過 碌返上去睇又搵唔到係巴打開

你有新acc?

單機啦你 咁多五星

有架 但佢唔多上水 淨係見過一兩次

抽左咁耐一陽指都未+9到

隻3星藍頭巾女法炸落去其實都幾痛 唔係講笑

繼續課啦

打PVP好好用

勁呀呢隻 特別係宜家個個跟風打兩行
好彩指中脆皮果行就爽

有無巴打知
1） 持續傷 每回合扣 x％ 果d 如果有兩隻怪都係 同一招技 會唔會照疊
2） 爆擊對持續傷係唔係無影響
3） 被降左防/速度, 持續傷會唔會扣得多d

今次呢個真既, 問完之後佢有上黎講

勁撚過傘妹 依家1－200 名 周街都係企兩邊

你十隻 扮咩！

幾時有上過黎
我見唔到既

石頭人+野蠻人 定 冰盾+歌基 開局好

歌姬

咪咁啦你個ac ID係咩？去泰國請假你可唔可以留多個言係公會板度？驚唔記得咗踢左你

升+0吸血鬼定+3 炸彈人好
我見炸彈人T1 但用落又唔係太勁

有冇ios用家而家入唔到？

你4星覺未
炸彈人PVE真係無得頂

早兩頁 有個k字頭既巴打話係佢開

我入到

第四回任務拎十抽 要點完到個任？
而家得65/120 p
差啲咩

要做兩日日任 一日60P

原本4星隻掉炸彈人

有石就抽定儲起身？

呢隊野無迷惑同嘲諷都可以打到咁前 曾經上到六十名
隻骨坦完全無用 想換綠盾

講開P 呢樣野

我都唔明點解佢日任個P point (mission point) 同你鑽抽回贈個mile個圖案一鳩樣
勁易誤會

個隻要+9
未+9都唔好用

有需要就抽 主力定左型就儲

打攻lv9 出咗張六星r+符

其實係大把人係1200分打餐死
6星又有
+9野蠻又有
未上到去

想問下怒濤係加咩能力？

唔好話加9野蠻，加6都夠悪心
1300分段好多課長1隻屈我三隻

我都成日見 所以每行前兩隻都放高血D既英
頂到第二ROUND睇下兩隻法師同打手殺唔殺到
殺唔到就

抽左3次都仲係咁

求教應該抽咩pool

2 號

3次10+1 都係得2假 re嗎？

假日先開肥料咁ON居

求救抽咩pool好？

儲石儲信 一野炸落去

點解得一隻5

初初玩 唔知果欄係日任 KEEP左幾十體無拎到 宜家諗起就心痛

想入LiHKG2
I’danielS

唔記得問我再抽抽邊個池好?

2會 戰友們，有咩大計入頭十？

猛男 野女 毒盾 猛男隻4 星女唔清楚
必升 野女 / 毒盾

抽中間啦

屌 我啱啱發覺我個id打錯咗名

有三隻5星猛男，係咪食左佢升技？

要重練？

3隻 食啦

申請左2會 長時間玩
ID: ICPluss

爬左一陣文，想問下邊隻叫一陽指？

申請左2會

I’danielS

3星瑪麗亞

申左2會
ID: haaaawq

抽左成日 一隻公廁哥基+5星都無

同一樣既英可唔可以用黎升星加升技？

宜家傘法係咪唔值得用咁多資源覺醒住 ?
手頭上唯一一隻+1 5星

好用既4星好多

反擊法
心心炸彈
黑弓
火弓
野蠻女
聖騎女(送個隻)

好多都正 有時都唔知升邊隻/書俾邊隻食先好

同埋見合成個隻綠盾好似好勁抽

你都未上6星諗乜鬼覺醒

春花秋月 我星期四先係留言板講

7會是我開的 入左巴打記住set公會戰陣呀

估唔到2會咁勁
飛雲巴打差唔多每鋪都羸

有冇巴打用ios既機試過用tap&go張卡直接係日本acc課金？work唔work?

你地會唔會用900鑽買醒覺料

2會申請
Id tung9g

呢隻一定要用銀幣抽？

post錯圖

申請左2會 小浩子

係呀

咁合綠盾咪好重本

如果我有兩隻三星+9，將佢地升做四星之後，係咪可以合隻五星岀黎？定都係岀四星

係呀 但係重本都要合
T1盾可以用成世

應該就係出四星 營運唔會咁好死

佢有寫原生星數

LIHKG2 收打手 要長玩 1日唔上線會踢 有2個位

重課左 好在有中五星

圖

綠盾何時來我家

咁多3星唔知幾次先抽得中

現在全玩完了

想問下我個陣打pve放邊隻輔助好 定係放隻火弓做輸出算

非洲人換自選四星仲好

2隻野蠻女一隻猛男

已經倒左3千P都中唔到隻3星

係咪換野蠻女好過ON99唔知幾時先合到綠盾

合成材料升左星/+1左係咪用唔到架啦

聽聞痀緊屎果陣抽野會易中啲,下次試下先

唔夠錢用買左三千體慢慢刷符紋
希望今次刷到5星UR

血氣7 反傷盾點打

梗係啦屌 野蠻女+9可以一隻改變戰局

+9

升完反擊法好後悔 應該升一陽指先

不要再說了
我覺醒埋反擊法

好廢咩我覺得ok

兩隻都勁 升完唔會晒料啦

我見好多位如果嗰隻係一陽指已經清左場 依家就變成打人隻盾一下仲要睇運黎反人

差一場全勝 D sup未裝血符 呢隊防唔到人#

又教主又歌姬公廁又毒盾 見到都唔開胃
下面隻野蠻女放後一格啦

放後一格食唔到歌姬

搞到我都想抽個隻3星。。。

無睇順序 如果係咁下面隻反傷坦放前一格 歌姬個buff落佢到
之後教主放buff落隻毒盾到會唔會好D

抽還抽,抽到唔好放圖上黎呀大佬

好!

[img]
想請教巴打我呢堆主力升邊d 先好d? pvp 就算啦我無哥基應該好難打，但pve 可以點執好？
呢外申請左2團，希望可以入到團，感激！

sorry, 剛頭一張圖死左

fatfat

首先將重覆5星食左先
然後貼埋淨低既角色出黎睇下

唔打pvp就第一行左一左二
第二行左一左五
第三行左一

DLLM!!! 我想1隻5星換2隻野蠻

反傷坦放前一格既話 歌姬個buff食唔到
教主放buff落隻毒盾 應該唔得 因為單靠毒打唔死
靠歌姬招技先赢到

點⼃乛⼃乛

點解差五既

我差四隻先可以+9

三星技能書係咪冇得好似星星咁升上四星書？

第一之前有日拎/做漏5p

呢版點㩒出黎？

呢個能力係咩意思

放吸血鬼定野蠻盾

冇野了，搵到

critical damage

感激巴打解答，呢堆係其他3星，其實有無一隻補係回到石頭人血，佢再硬但無得補血都係死喎

以我所知就無

哇...d輔助真係慘不忍睹...

搏頭十啦

嘩 3000 都無中？

手頭上就係夠料

強度差唔多
除非你綠盾可以一路升
而且講風險 一定係野女抵玩

琴日刷左500 體 出N 留體打肥同錢好過

已經抽左10次10抽以上呢，諗緊試下性交轉運得唔得，俾幾百蚊隻game 任佢插

單機啦你 屌

我加加埋埋都應該刷左成萬體
一張5星UR都無

嘩 巴打你一路買體 ？

課金有冇邊個係最抵？

月包？ 500% 石包？

why not both 官方答法

開哂要幾錢？
5星書要幾多粉？

有無人知
連食同一招持續傷既技
係會疊住扣血定係再計時

係,我都唔知做錯啲乜野事,5%都抽唔中,而家仲差中間果個5倍包,諗住課埋佢抽鳩晒佢算

例如燒傷出血果類?

買左四五次一千體

最抵一定係500%包,你睇番佢買石果度,10000羊都係得4500石

有冇課金巴打黎幫手
本會有三大天坐陣

四星書碎片要2400粉
5星書我估跳4~8倍咁上啦
btw,佢呢D獎勵夠鐘會換
唔知俾錢開左會唔會reset
睇定D先開啦

靠飛雲巴carry

0課公會一團今日會戰要輸啦

五星書好似要七萬五粉
之前有巴打開過

5星書好似有巴打睇過係7萬幾粉,但5星係直買書
4星重要慢慢買儲碎
開左個位就係開左,reset 只係reset d 商品

謝解答

差千一分,人地重有十次攻擊機會

唔係1%咩 好似有30 隻3 係入面
利伸 數學u

會長搏頭十搏頭十 長課長有

真係無人夠佢啾

好疊水 搞到我都想刷下 但一刷就一千體起跳

綠盾要好多材料

有5隻反擊法
4隻support

巴打會留黎爆綠盾 定係
直接升技用反擊法/個隻support

謝謝課長

佢個陣極度噁心
佢做攻方基本上贏緊 做守方或者有得打下

我小課巴 係咪仲有位 係我就轉會

食同一樣傭兵升星會唔會升埋技？

我都係課左6千石
反正都係抽3星 不如射D資源刷符紋好過

唔會

我留黎升綠盾
但我都3000P最後幾抽 先中一隻
但其他材料已經有好多

我睇到真係打都唔想打

Thanks
夠粉先開位

我課金但我玩得3日未上到去住
收唔收

有 申LIHKG2 入完記得set公會陣

收 留名

隻男法+9見到都唔想打

有無公會陣心得, 一團0課比人屌打

月下秋汐 但退會要等一日 等唔等

嚇死 以為你買5 次3600 體

你邊忽係0課
戰術要請飛雲巴上水教路

刷符紋啦 呢家D人符紋無咁勁都幾易打

打緊工會戰？

好想2 會上埋頭三名

有石買咁多體不如買一次覺醒石
原5覺醒靠打真係一個月都覺醒唔到

屌我課左成舊水架
點解抽唔到好野
公平咩

黑到無朋友

我加加埋埋21次十連都係得2隻5星 仲要有隻係廢

係 公會戰緊 要完左先走得

四會得咁小人有打

黑到無朋友
現在全玩完了
不要說下去

lm鬥黑

非洲人系列

ID: 6cm

順便求點擺陣
玩得3日無肥關升唔到人

集齊一套:

BAM

個post 推得太快，quote唔返

呢個應最抵，可以每個買各一？

呢個係最抵屌架 每樣可買一次

我淨係夠錢買600羊

可以 各買啦

要P抽真係
本來仲想留黎4000p換5星

呢個好基本係買晒

我同你一樣2000P都抽唔到隻3星P法
唔好BAM我

留比你 你聽日申

我建議真係換5星／指定4星好過抽綠盾
除非本身既資源係多到果 幾張4星指定 同 5星都唔洗要 都依然夠勁 咁先抽

唔記得左日本AC既提示密碼係咪唔可以課?

打電話上 香港apple, 半個鍾內佢會用方法試下幫你搞 ,
利伸 我都係唔記得安全問題 己開心課完

野蠻盾女放咩符文架

兩攻/一攻一血

見到個盾字都嬲 盾咩 一下扑五六千 屌

唔係唔打
係唔夠打
勁個啲盡量打高分個啲
留返啲廢城俾我地啲廢j打下

仲有9次攻擊次數
4會巴絲未打就去玩下啦

利申: 廢JJ

600鑽10卷加100PVP你地會唔會買?

我覺得pvp 買黎比最前位既人肝
用黎不停轉陣＋試陣升分
普通人既話直頭唔打，上上落落個分數都係咁上下

要爬分就會 唔爬就不了

刷緊怒濤9

宜家133X 我怕掛完100次會趺到1200

仲有冇公會有位? 之前入左5但原來流既

126X 上唔到

但係掛黎有coins wor

買左5000%後，呢兩個1000羊係咪都算抵？

d人己經屌同提左好多次啦 都仲係大把人自己走去申然後上黎留名話入左 根本唔係連登仔開

就係為coins掛, 不過掛完趺grade又會唔開心

我掛左30次 發現最後上落都係+30分左右
就知無改陣／無變勁 真係會卡住 打唔打都係

己課

咁掛黎做咩 同人地打你一樣
除非本身新玩 然後勁左 場場都打嬴人 先用果d

果D會留番俾CDROM啦
之前開4會一大堆無出過聲既人湧入黎

好

換一換位置同次序隻反擊法又變神角

巴打有位既話可唔可以加我? 不過我都係玩左3日咋
ID: Thenxpro

未有位
宜家好似有7號會呀

邊度有得睇P幣選擇權有咩揀?

我cap比你 wait

不過我得張4星

升級之星點用??

呢粒灰色星星有咩用
我見佢無得升級 又寫住任務用

睇頭頁啦

應該升邊隻2隻4星盾先

謝, 好似儲多三千換五星好D

哇全盾

想問下中級攻擊水晶點入手最高效

惡魔城

係咁抽中盾

會唔會用900鑽換醒覺料

想問下邊隻叫一陽指

換隻四星合綠盾好定係換隻野蠻女好？

マリア

淫賤TBACK透視女法師

唔見
另LIHKG2 收課金巴打 有一個位

我諗住課分身,留位~

岩岩禁多左次

一開波送果600鑽抽唔抽10連好?

有閒錢先換啦

首抽黎架

升一陽指先
唔想對住隻5星男法
廢撚到

六魔星果啲幣要點拎 thx bro

想問下新手三寶係咪應該棄
應該主力升邊幾隻

火弓同黑弓勁d

想唔要呢隻

升一陽指定呀伯好？
但一陽指無加9

P幣係咪換4星自選最好？

六魔星幣 打pvp／公會戰／惡魔城

其他唔記得

3星女勁到仆街

咁我打佢D碎片唯有

唔知點解自己會入咗公會戰
有冇辦法打緊嗰時拎返隻角出嚟

打直線真係好勁 比佢一野炸 3隻 3500

得加2

隻5星冰盾點解打人咁r j

＋9 先有得同大叔+3 以上鬥喎

因為真係RJ

d兵好低lv
經驗關淨係開禮拜五六日？
我而家主力推爆主線關？

表示唔知玩緊乜
開唔開得局？

歌姬世界第一

家下咁組，心心個隻睇情況轉炸彈，巴打們求意見

推主線推到可以採礦
就可以升快少少

主線唔洗固定
睇對面攻擊範圍先再排陣

中心思想就坦食傷 後面輸出
異常狀態(暈，冰之類)
就攻擊順序開埋敵我雙方一齊睇
確保cc到對面

PVE 3隻盾夠啦
一陽指都冇
好打有限
放隻輔助加攻啦
弓手冇咩用

其實盟戰點玩....入去得個地圖...又打唔到...
救教....

每邊都有攻擊次數限制
你個公會個邊用哂就無得再打

要邊三隻盾好

即係開得？

抽左3次10+1
係咪可以重抽

其實你四隻用哂都得
但最下果隻野蠻女我會當打手唔係坦
新手弓(左上)唔係好夠力 要定人先會用
無咩特別我會揀換走佢

開吧

6星符文 要6星先裝得咩?

Yes

打到6星

連登公會仲有無位?

另外問...符文...各巴打係洗到全S 先用....定求其...

刷緊 FOR 第一隻六星用 希望唔會係Normal

當你有幾百粒符任你揀
又有幾億你+9
就慢慢全S

個D combo 技係成隊一齊加30% HP, 定得個3隻有?

升級應該打邊關好..

3個

11 17 21 自己搵搵邊關有肥出

Olilck7 申左7會

哪有錢/體
打粒5星SR已經夠用, 之後再慢慢換

大叔+0 TIM...

我打第8層都出左粒

一陽指+0都好好用啦
基於攻擊高
插兩粒4星
都秒到好多
PVP打直線
而家7成人都係兩邊隊
PVE就靠佢可以清場

+0 打三格, +9打後多格，勁好那多

呢隻咩黎
岩岩抽到

女人

廢女人

用黎做5星材料就岩岩好

WONDER WOMEN

屌 第9層真係專出4星碎片

5星果隻單體support好似好廢

Thenxpro 申請左7

屁股?

依家真係9成都兩邊隊

我都申左2團
ID: 6cm

1100仲有好多三線架

今日水晶
歌姬MVP

我3線

歌姬又嬴

仲有咩團有位？ 岩岩先抽到３隻五隻起手

3隻冰盾?

搞唔掂...做0課組算

咁係咪已經首抽左？

唔係 禮物箱有600石 拎左抽埋10抽先係

有無巴打比下意見

推主線再抽啦, 最少都抽到10次10連

哥基傘女加多隻彈琴個隻supporter

入左2團既盡快set公會戰陣

Thanks 巴打
係喺商店買600石個pack定就咁十抽？

抽

尼馬巴2團仲有無位?

冇 有個位留左比另一位巴打

有位話我知,我係大波

有幾大波

隻GAME真心岩上班族玩
返工禁幾下就可以掛機

花最多時間係合D1星上去

我清晒肥料卷了
都唔知去邊打會出多D

仲有咩公會入
兩5星起手

咩係肥料卷

第1頁自己望

抽1~3星果d白卷
要好多

肥料關係咪星期六日先有?
儲埋好多體力唔知用唔用好

打錢緊要D...

錢關都係星期六日開?
故事打到19就卡關,PVP仲灰....

課啦望

聽啲老屎忽講升下三星好過抽五星wor

19卡關
打下符文8囉

那有錢

洗下先

搞符文又哂錢又哂體力
伏撚到

仆你個街而家玩2行陣諗住避傘法
屌啲人將傘法放側邊
仲有一陽指

屌 我都係 打左2000 體

火傷好弱

其實唔難
第一格放一隻 第三格放一隻 最後果格放多隻
估中行既話傘法淨係打到你一隻人

而家PVP一陽指屈機

傘法唔係打後一行咩？
咁咪變咗打第3格嗰隻

其實直接用2星升做3星會唔會冇咁煩 ?
我見都抽到幾多2星

咪一樣

最後放反擊盾/法

食完飯俾人屌爆左好多場

閒日打符
56日打錢
應該係咁排

打咗好多日，總算不負所望

玩晒

我合黎合去唔係N就係R

有冇公會未爆收留我依個新手

睇左盾法改版既技 ,勁好撚多

呢個驚最麻煩係永遠唔知啲支援法師點樣放先放岩位，明明度過岩位，到開打時又唔同左，淨係知啲支援唔好痴埋一堆

即係邊隻嚟，我無

儲夠10抽卷中

邊隻係盾法

SORRY冰盾先岩

點改技法呀 諗緊食唔食左佢

支援技咪係直接施放落下一個攻擊既角色度

唔同左係因為下個角色死左咋?

遲D BUFF到T1, 你想食左佢

有2隻

有無人會用d垃圾黃三星做肥

推薦突破數

+4或+9

原來係咁，無諗過，但試過無人死但啲buff放晒落前面嘅盾度

巴打係邊度睇到呢啲圖的?

之前入左3號公會，想入返正式公會，有冇巴打收留我？

D 圖隻隻都係寫+3/+9

第一頁

黎1會啦,你有世界第一同第二,歡迎你加入

最多REPLY次數嘅keyword

1, 第一頁
2, 惡魔城

可能係受狀態影響

呢條女好j
咩pool中

咁我留個名申請
魔法カエルー

巴打咁歐洲

一會全部非洲部落族人黎

有冇方法可以即時退出公會戰
有隻角咬住咗拎唔到嚟合綠衫盾

加人啦快啲仲望,再無課長加入我地跌落谷底架啦

退戰好似要成個會一齊退

打緊會戰未退到會，同埋一會而家好似full 左？

之前擺錯哂啲資源落啲垃圾度
而家要重新升過批打手

大家諗住到時換邊隻六魔?
個人幾中意修女 不過會比海盜王counter

唔該四會會長今晚留啲時間畀我拎走個角先再開戰

咁聽日先再參戰
再唔係你換好角係留言板講聲

第二個pool
歌姬世界第一
冰盾世界第一
野蠻女
第一頁
原34唔會用黎做肥料

我係用金卷抽 應該係隨機

金卷唔係都要揀pool咩？

好多隻張圖無既唔知有無用

有歌姬公廁就夠啦

Sorry 咁我應該係抽第一個藍色pool

Lihkg7收人 想入既巴打請留名同埋入左既巴打記得set公會戰陣

吸血反擊歌姬

我係二團：政政
又係時候更新下陣營
想大家指點一下

二十抽冇五星好開心

ID:橋本有菜

公廁陣
1200個個都係咁

200抽冇先出聲啦

其實三個選項都係包哂所有人, 只係佢pick up 左果d 係高左機率

如果20隻入面全部都係鏡盾毒盾一陽指就唔同講法

唉屌2個10＋1抽又全3星

屌奶星 平時比人攻都係輸到貼地，第一次11連勝

無知一問 鑽石剩係抽人就OK?
有無話要存幾多連 我見頭10連再10連有得平

主隊成型就儲下囉
未就抽啦

二十次十抽阿

非洲到冇朋友 差一兩次可以搵指定

有冇咁多位可以20次10抽

主隊成型等於全+3/+9

先攻就贏 防守輸哂咁濟

抽夠人可以買進化石
又可以用黎買體
又可以用黎reset水晶dungeon

而我就係十一連輸

課金解決所有問題

屌奶星個個都135X

首抽有無話邊個pool易中歌基

張5星確定劵最易

張五星卷最易

咁首抽係咪抽第二個POOL最好?

海倫娜+伊米爾...你玩晒啦

2000 體咁就無晒

五六星我刷極都係R

呢個網其實係邊 想睇更多

6星符文唔係6星角色先用到？

呢個game post出現最多既字眼

歌基
冰盾
世界第一
第二pool
申左公會
公會爆左
申請爆左

屌話口未完

可以點改勁？

隻牛MAX左勁過新手3寶坦

無知一問
抽咁多重覆
係咪剩係可以升技用

正呀！
一課就中

d粉係用黎洗abc

想換隻天使 / 修女 但缺打手

火弓+1 黑弓+3 吸血鬼 呢3隻覺醒邊隻先好d,打符文黎講

吸血鬼?
比人打回血好屈下 又有吸血技

吸血鬼

打符文炸彈+炸彈
單體輸出
兩隻弓射完又比座塔清DEBUFF

一般升技用

大家睇評價係偏向睇日版定係大陸仔評價?抽到隻白王子

炸彈炸完人唔係自己都會死咩 炸唔死咁咪on99

重課 可以當升星材料用

D評價多數講緊+9
+0其實唔駛點理

白王子正呀 我老公

加到九再做參考都未遲

GAY

你成隊放兩隻咩

兩邊都係弱智
睇呢度啦

哥基世界第一

各位大哥
小弟就黎4000銀幣
是否先換世界第一公廁先？

994
睇路呀

課長

追PVP就換啦

有買本三星技書 俾一陽指岩岩好+9

歌姬世界第一(公廁)

1001